用保險去睇物理治療問題

老媽子之前睇過醫生，應該有坐骨神經痛。
而佢一直都有供開保險，但問極條Agent 又唔講點樣用份保險黎睇物理治療。
有冇巴打或熟悉保險既可以講下個程序係點？係咪睇完醫生叫佢開張轉介就可以？

幫老媽子開post 問，唔該各位

有冇巴打知道

醫生轉介就可以

btw 個agent 咁都唔答你，應該要轉人啦

你嗰份係咩保險？
醫療定意外
如果係醫療，醫生轉介就得，睇個保險係有冇分網絡同非網絡，如果有就會refer去網絡醫生到睇
意外就自己睇完比咗錢先，之後拎返張單據同填claim交返上去就得，幾個星期內就收得返
你媽媽張單本身喺邊度買？
你可以揀轉serving right黎我呢邊幫你跟都得
我本身係broker公司做，基本上各大公司都可以幫你跟到
如果有比較私人問題都可以tg問我，或者直接係度問都可以

躝啦

解答哂人問題la
一係你都幫手答樓主呢